# Bemutatkozás
はじめまして。わたしのなまえはZoltánです。にじゅうきゅうさいです。しごとはDevSecOpsエンジニアです。ショプロンからきました。しゅみはコーディングです。
わたしのかぞくはさんいんです。ははとちちとわたしです。
ははのなまえはAndreaです。ごじゅうにさいです。かいしゃいんです。しゅみはハイキングです。
ちちのなまえもZoltánです。ごじゅうにさいです。じえいぎょうしゃです。しゅみはよむです。しゅみはどくしょです。

---

# Dolgok helye a képen
1. つくえのうえにモニターがあります
2. モニターのみぎにペンをよんほんとちきゅうぎがあります
3. つくえのまえにいすがあります
4. へやのさなかにぬいぐるみがあります
5. ぬいぐるみのうしろにはことほんだながあります
6. ほんだなのうえにとけいやヘリコプターがあります
7. ほんだなとつくえのあいだにボールとしゅくぶつがあります
8. ボールとしゅくぶつのまえにミニカーがあります
9. かべのうえにポスターがあります
10. へやのそとにとりがいます

---

# Bevásárlólista
パンをひとつ
りんごをろっこ
じてんしゃをいちだい
ノートをはっきつ
プレートをじゅうまい
かさをいっぽん
おちゃをさんぽん
バナナをろっぽん
くつをにちゃく
シャツをにまい

---

# Mennyi az idő?
11:23 - じゅういちじにじゅうさんぷん
9:45 - くじよんじゅうごふん
8:30 - はちじはん
15:19 - じゅうごじじゅうきゅふん
20:03 - にじゅうじさんぷん
22:51 - にじゅうにじごじゅういっぷん
4:28 - よじにじゅうはっぷん
1:37 - いちじさんじゅうななふん

---

# Mennyibe kerül?
1. かさはごひゃくはちじゅうきゅうえんです
2. じてんしゃはろくせんくひゃくななじゅういちえんです
3. とけいはろくせんくひゃくきゅうじゅうさんえんです
4. じしょはさんせんはっぴゃくごじゅうよんえんです
5. くつはよんせんろっぴゃくきゅうじゅうはちえんです
6. セーターはきゅうせんにひゃくよんじゅういちえんです
7. かばんははっせんごひゃくろくじゅうななえんです
8. ジンズはななせんえんです